弱智無聊齊吹水？

Come

屌！.：！！！！

Yeah

今個po唔入bye

唔得！同我留喺度！

冇上一排啫 個po變咗咁撚多嘅

多啲啲痴線佬，我都唔想

庇護工場院友宿舍？

*多左

樓豬正on9

係，呢個係庇護工場手足討論區

pin this

但我住警察宿舍喎

下個po嘅名出現了

你鬧我？！

又pin樓主on9

樓豬做咩負皮我

你點住的

好嘢我pin 左

我冇喎

我做警察又同你講咩？

Yeahhhhh

當我on9

女人好討厭

你睇吓依家有冇多咗個負皮

我鍾意左個永遠唔會向佢表白既人
人生好苦 好攰 冇希望 我只想係連登刷下存在感

禁忌之戀？

係

禁快有負皮

見到個pin就會正皮返

我發覺我係認真魔人
點算？

我唔想做認真魔人
但好多時都不自覺做咗

成日輸

係呀 好苦呀我

Btw 有冇tg 谷個link?
我轉咗第個tg

邊方面會好認真

咩事呀

要搵廁所佬

我返出去先

電腦連登個bug終於fix到

我都係咁話

每個方面都好認真

每件事都好認真同人地講嘢

只要有人問我嘢 咩都好 我都好認真咁同人講 好詳細

又真係覺得我好勁咁

但係我又唔係覺得我啱晒咁 人地俾出意見我都會聽（以我所知認真魔人唔會聽人意見 會認為自己最啱

唔識同人正常講嘢

係咪好想人認同你同讚你先

試下唔好講到咁detail好似你呢個cm咁

我又唔知喎

但我講完人地冇認同我讚我我都無所謂

下次我都照係咁講

閨密？

你係咪純粹想暢所欲言 講曬自己心入面諗乜 諗到咩就講 唔理人答咩

做咩少咗人幾個

唔知去曬邊

即係點？

我唔係好明

我講嘢當然會理人答咩 根據佢嘅答覆 我再決定去再講啲咩定唔再講

係咪即係你答得太詳細
改唔到嫁喎

我覺得真係唔算係愛個種鐘意

比較似係對佢產生咗個依賴感 冇咗佢會好傷心 好似失戀咁

係呀 好詳細呀

點解轉咗名都冇人入

好認真魔人feel

或者我根本就係

咪話淨係答個point

點樣淨答point呀

我每次答人都好似寫essay咁

你essay都會有thesis同埋解釋架嘛
你就咁講個thesis咪得
：喂你食咗飯未
：食咗呀 同屋企人落樓下食通菜牛肉

結論就係 你知道唔係愛個種鐘意就得
你地就係best friends 閨密
唔使諗咁多

東東

好彩唔係Gay啫

累透了

入gay po但唔係gay

心？

慣了

都傾得架姐

呢啲嘢我就真係就咁答食咗 佢再問食咩我先講埋後面個part

但啲人同我講啲serious嘅嘢 就好詳細囉 例如愛情 事業等等

同埋我成日google 小小事都google
同埋我好定義論（點樣先為之XX呢？每個人個指標都唔同，其實好小事 但我都複雜化咗佢）

點解變咗弱智

揾唔到靚相全部都係佢啲7照

都唔係壞事啦
但愛情啲嘢通常想support而唔係lecture佢

同埋成日糾正人

例如有人失戀 話想忘記個ex

我就會好想講 按捺不住 去同佢講 唔係要忘記 係要放低 然後簡短講個分別 同點解係放下唔係忘記

ching好耐冇見！

屎哥之前好似係個gay佬台見過你....

靚相比你收埋曬

我咩po都係度

身心

係呀 成日都好似指導人教人點做咁 但我只係想俾suggestions 俾我opinions

辛苦曬攬下

食屎啦你

你個名

通常附和下就得
係佢真係錯撚曬先算

證明我食過

修但幾勒

因為我覺得唔達成共識好難講

最簡單就係分數咁

有人問你你考得高唔高分 點為之高分？我覺得60/100就係高分 但你覺得80/100先係高分 咁我講高分呀 我有70分呀 然後佢就會話70分點叫高？80先叫高分，咁就會有個小conflict

我就係想避免產生個小conflict所以先定義咩叫高分

但分數呢啲好小事 唔重要

自覺性 無法

屌 一入又爆po

唉 做認真魔人好慘

我答你地都睇得出我好認真啦

咁你點改？

認真唔好咩

Hello

終於返嚟

今晚會唔會跑步

春袋 想食鮑魚 bb

樓主 禾同泥奶同道中人

冇humor囉 人地同你相處會好大壓力
咁自己都會唔開心 人地都唔鐘意同你相處

會，食完飯跑

你都跑步？

Hi

我唔識做人

認真就俾人話壓力大 唔認真又好似俾人感覺hea9人咁

你仲有我

真係勤力

Bye.

喂

人哋想你認真就會繼續問 佢哋問咩你答咩就ok

bye

正確

習慣咗

白馬呢？

竟然真係會有好習慣

人哋今日攰

聽日同樓主食lunch有冇人john

我鐘意你

冇，你太毒

咁都有壞習慣嘅

tui

一句引起公憤

梨系邊個😅

有lm

Hihi

起碼有好

返工忙唔忙呀

唔講喇
好討厭自己

打唔打
快樂抗爭n.0 和你打機 搶毛熱門

聽日見

屎家軍

係度陪你

好憎屎家軍

屌真係

返學忙啲

好少睇YouTube..睇係拎嚟聽歌
都有睇孝仔嘅

真

Week off

和你eat

憎啊

點打。。

點算 好悶 點樣練同人講野多話題？😹

hi

入泥雙打

做認真魔人就多

我都係
但我上網好多嘢講

係到練

你係想同普通朋友傾定有興趣嘅異性傾先

亂up24
不過肯定會被人當傻仔

諗到咩就講咩😗😗😗😗😗

多數講咩多？我打機同人吹水來來去只講game多

2樣都想既 我d女fd幾熟日本野 但我呢排只打機又冇睇動畫

打機個陣講驚多唔係正常既咩
我既話講下新聞或者講下自己每日生既野嚟

我多數會提出一啲問題 去俾大家提出意見睇法 但之後我就做咗認真魔人

Hi!!皮哥

普通朋友其實真係隨心講 唔好太跳脫or 自大 基本都冇問題

自己每日生嘅嘢？你每日生啲咩？生啤？生BB?

估唔到呢個世界會有男人賤到咁！我真係傷重好重.....

笑撚到仆街點解又肥又柒都溝到女但高大威猛既連登仔無女食

我哋做朋友啊

唔洗熟㗎喎show到個interest就到佢哋講㗎啦

Wow咁就一年⋯⋯

矮得唔得

女仔易諗d既 但同男仔可以傾咩？其實有在意既男仔 但唔識點識點同佢開話題 佢有d高冷

咩

我都好慘 想同人講政治講社會問題 但冇人識講冇人有興趣 或者咁多 識講有興趣嘅都唔多人 年輕人就更少

咪問下佢興趣

我發覺好多好仔唔yo得 啲女又唔鍾意 所以啲女搵yo得嘅仔 俾人hurt又話冇好男人

收皮啦！

我都唔識

玩完啦你！

屌 發生打漏左

到。

想知 但係自己只係初接觸

認真魔人

所以咪死囉 我淨係識講政治 亦淨係擅長講政治 咁就同唔到人傾計

反送中，我記得我嗰陣時試都冇心情考，日日喺度做文宣又買物資又剩，滿腔熱忱好傻

高冷 其實有啲人只係慢熱 同埋樣cool
我都會俾啲fd話我 初初識嘅時候好cool 熟左完全相反

我認真魔人呢個名唔係流架

打機識既 佢打機好勁 有煲開動漫 佢有時會dum幾套漫畫叫我睇下 然後我想同佢傾果陣。。佢就咁sd emoji我

你唔係以為我會講一樣嘅嘢下話

我啲朋友話我睇落正正經經 點知熟咗就成個癲婆

我識講嘢就唔會日日喺度開po

死弱智

傻咩我唔覺得 因為一切都係值得

咁就傾唔到得多 得我講冇你講咁樣

我仲橙 擅長講少女漫 同睇書 可惜冇咩人睇書

我都係可能我唔講嘢

點解我隻隻字都唔明加埋一齊我就唔明

Proofread的重要性

你又入

考完dse 做左半個幾月廢青
前路黑暗

睇緊漫畫咪撚煩啦就
你真係想傾咪睇埋一份

試下呢度講因為會肯聽嘅

入黎串下你個弱智

我睇書 但我睇嘅都係平常人唔會睇嘅 哲學 神明等等

求教學 點樣搵多d料有野講

點解？一啲都唔傻

返下工儲下錢去grad trip
諗左讀咩未

你係絲？

你係毒

其實我都係 怕生既 熟左就同fd咩都講到 不過都只限同性

搵唔到工。。。。
一日未放榜一日都未sure 有冇書讀 晚晚都怕自己炒

我睇動漫

我都係 好冷淡 熟咗先咁放
所以啲人會話我cool man 唔係太敢接觸我

睇電影 我男朋友都係咁樣同我水吹 佢會扮啲電影對白

係絲啊

三哥你應該大過我

禾刀系

你唔係以為我會知男朋友係隔離嘅感覺下話

same ar diu
我仲係毒撚
日日打機 冇frd 冇街出 仲要驚dse 炒，哭能左

屌完全一模一樣

我好少同異性特登接觸

入錯po啦你
呢度Gay po嚟

我就男女都得不過要熟囉 唔熟嘅特別係女人我真係唔多講嘢

毒撚不是罪

係 有時佢心情好就傾到 掛住打機就懶覆人

哭能左

夠入u啦

啲人sd表情俾我都唔知點覆好
又唔係叫我靜 因為佢都冇嘢做緊

毒撚就是原罪

仲有d咩？youtube果d呢？

笑真係為你著想

等我學下哲學再揾你討論

慘喇
我睇youtube都係睇政治 社會問題
個啲funny嘅我極少睇

有機 然後dead air 最搞笑係佢自稱冇點主動搵人 通常人地搵佢

點解普通睇netflix就冇 竟然會睇書

搞笑咩

我youtube 訂閱嘅都係時事評論員 或者係mass media

加油！

心理學 生活書 幽默散文 時間管理書 一時時愛情小說

有冇睇great pretender？😗

慘 機又冇 男朋友又冇 女朋友又冇

冇

單機啦你

我都有買 但少睇 煲劇花時間較多

你有睇咩動漫？

大把人睇唔洗驚冇嘢講喎

我發覺我條軌同絕大多數普通人條軌係接唔到

Netflix 我又少睇
Youtube我又淨係睇政治時事
書我又係睇philosophy
仲有咩可以同人接到軌？

依家少睇 得鬼滅之刃

笑嘅女仔係會好吸引

Lihkg

娃姐 台妹化妝片 聽歌 微辣呢排會睇下

小學雞

聽咩歌？

Lihkg我都少上

我知你內心好善良的

現實揾唔到咪上黎傾
現實嘅話。。。你有冇啲嘢 你有諗過想做，有興趣 但之後冇去做？不如去試下

呢次我撐你啊屎

呼😗

多謝

但同人可以討論到呢d話題咩 我估得套慾罷不能先可以同fd講到野

我想玩extreme sports
但冇錢

笑到傻

+1+1

睇排球少年鑽石王牌

動漫我都冇睇

講下靚仔都大把啦後續嗰啲

好少聽到啲人咁講

英文 日文 電子音 純音樂 我聽歌好怪係聽旋律先

排球少年好睇！！

咩英文歌

咁聽歌，睇戲？應該最普遍係呢兩樣，分別就係你聽/睇咩，聽/睇幾多etc...

好人唔長命善良嘅人都冇好報㗎

但現實冇咩異性fd 接觸異性既渠道得打機 來來去都果堆人 然後佢地係唔睇書既

試過ig見到得意嘢send比個frd睇 點知佢過咗15個鐘先覆我

我同你好多觀點都一樣

對住你嘅話⋯⋯

又女仔打機咩機

日文suki

梳囉唔覆你
我自己都係唔鍾意覆人
平時好少同fd單獨傾wts
最多都係一兩個
係咪好怪

d fd都話我少女心

聽日食屎啦你

charm嘅咪係

原來你就係條撚樣

啲人成日話 個世界好人有好報 會唔會其實係另一個世界

下次唔搵你

佢斷開要等到7月

好多wo 冇聽開一個歌手
例如undressd-forever young
black eyed peas-where is the love
Radio,He is We
Million days

都算 我想玩shark cage diving blobbing hand griding等等
聽歌多數聽英文 睇戲就好少 當期時有邊套覺得好睇就睇 所以冇特定鐘意睇邊啲 近排睇咗數碼暴龍

其實係我同唔到一個人單獨講野
我唔知講咩好...成日搞到好尷尬
最後索性就唔傾唔覆

generation gap

可能係輪迴

因為聽親女仔都係話個男仔對佢好所以一切 好少話係笑容

古風武俠game 多 lol間唔中就同佢地單中下

我要推

你平時食開邊隻牌子嘅屎

Wts有幾尷

15分鐘之前我sd 佢過左兩日覆我

我有聽中文歌 但都係聽radio聽翻嚟 覺得好聽就聽下 聽完幾次就冇再聽

社交障礙
我要係群體先生存到
如果兩個人我係會死

入咗個po搞到我覺我自己好怪

笑死 ace但係year2開始一直係度雷

識得耐嘅朋友我得 但識得唔耐我會死

唔洗唔該

即係你問我野都會覆
但僅限答完個答案
你搵話題我都可以逐個KO你

你不嬲都好怪

識野

世界需要多元及有趣的人

咁你如果想同人傾計咪可以傾下呢啲
但難揾到同好嘅興趣 我諗真係呢到傾仲好啲/試下r你啲frd一齊做睇下會唔會佢都鍾意
好似個人越大就越難主動試新嘢

男朋友

我仲怪啦
我係認真魔人
啲興趣又係極小眾
完全同其他人接唔到軌 我啲軌係一個圈嚟架！

十幾種球路點夠你玩

冇你份

打到你開花

係啊屌
好想砍掉重練
人生真係好撚失敗
興趣又無社交又有障礙

Agree

幫到人我會好開心

哦 你同我有好感既人一樣

有冇推介俾我
我會推返俾你有冇聽開咩風格？

實有人唔care嘅

通常佢撩我講野 我好被動
簡單黎講係個悶蛋

佢地都唔會 唔敢勇於嘗試新事物 試完又冇死 佢地因囿世俗眼光 太介意人地嘅說話

我大咗都會試 我bucket list就係做extreme sports

我都係

冇遇過

有既 但少 下墜 愛殤果d

我好鍾意笑你唔知點解

屎定me

屎

？？？

22左右喇

原來有企圖

點解

屌

old

咁介意人點睇真係好無聊

之前見到有個po係個巴打成日爬山，之後佢去左南極做左一排 都幾有趣

你竟然禁young

好似熱門嘢冇人做咁

咩樹

有個男仔問女仔幾歲 女仔話佢19 男仔話好老 女仔問翻佢幾歲 個男仔話18

大獲了

推eternal blue美波
one ok rock
Anata no Yoru ga Akeru Made
鎖那既歌～

我一時時係

冇錯喎

唔係鍾意嘅人比都冇咩嘢

我每日都係呀！

好仆街笑咗

我中意畫畫 試緊用唔同軟件 透視果d 俾左錢學下塔羅 可能遲下學日文掛 但前提要搵到錢先 呢排pt難搵

好犀利我自己想hea一世

我都係好撚minor嗰批嚟
睇藝術嘢，美術嘢，哲學，中世史
近排睇埋美國民主政制

好傷心

不如自己一個人過一世 搵另一半意義何在？其實我地係咪都係因囿於世俗成見所以先咁努力去搵另一半拍拖結婚？

你鍾意呢啲？

你呢啲好大眾喎

美術野+哲學 same 中西史中學讀左了

我都21咋

係自己有時會想有人陪 有人呵 有人愛

只係支持主角 最好食埋條女

所以我覺得couple呢樣嘢係幾可悲

好多後路 唔夠打就爆一種出黎

你21？

睇人啦 有啲人係唔鍾意綁手綁腳

靜啦你

多謝 One ok rock我聽舊歌

其實呢個世界係冇所謂嘅真愛，因為所有人只會向佢哋嘅個人利益出發，做所有野都係為咗自己

我呢d生活 dry死 仲話想追個男仔 難如登天
除左同佢有共同機打外 佢被動都痴線 但有時9up能力咁勁 佢大我5年 橙

睇得咁透

施主出左家未

因為 寂寞掛 想有人陪掛 除非有d好fd既異性fd啦 互相陪下

有共同打機夠啦 打緊嗰陣大把嘢可以傾

你試吓仔細少少諗下

實驗證明我唔係後者

你幾大

21歲都未諗過呢啲

屌你21咁大

一個人時羨慕拍拖 拍拖會掛住一個人嘅自由

21都大22就真係大啦

我諗就快🙏

同伴

屌原來我真係大過你

d mv好正

屌你我地同年wo

21歲禁遲

叫聲屎哥先

春袋師太🙏

屎妹

你幾月啊

弟弟

可能我仲係18 22

其實我97

。

22歲？屎伯

1月

問題我r唔起話題 好悶

細佬

我估18卜卜脆

終於有返啲禮貌

見到啲咩好笑得意嘢都可以share下喎

2字頭啦

我1月1sor

伯伯早啲瞓啦，聽日仲要做晨運

你果然冇女 講女人歲數幾老都要答18係常識吧

啱啱先食完夜晚

死廢老晨運還晨運 唔好拍手大叫 擾人清夢

累了，瞓了，聽日見

麻煩樓主bam咗三條腿佢唔該

咪係 抵你自己打飛機

我就知你件蛋散會咁答

點share牙 我少睇好笑野 可能因為睇少左youtube

拜拜

晚安發個好夢

食了什麼

叫聲大佬先

聽日見！！

IG FB都得嫁喎

喂你講咩

弟弟被我打敗了

今晚你食咩

有jj嘅絲

茄汁肉醬飯

仲有啲音樂開得好大聲

yes我自己都fol緊啲memes同貓貓

冇聽過

即係有啲人會好落力去求偶 去取悅異性 有咩目的呢？原來係想拍拖 想體驗個感覺 好喇 分咗手 然後又去搵一個新嘅人 又做同樣嘅嘢去求偶 又係咩目的呢？
傳統觀念係要結婚生仔 傳宗接代 但到現代社會又係咪仲係適用呢？現代人思想開放咗 做任何嘢都唔再理會傳統學校 傳統習俗 咁我地拍拖結婚又係咩目的呢？
當我地係單身嘅時候 我地有辦法去取悅自己 我地係最了解自己嘅人 同人一起又未必能夠令自己喜悅 反而可能會令自己悲痛欲絕 我地亦清楚明白到會咁 咁點解仲要去求偶？
當我地係街嘅時候 見到人地都係一對對嘅 照計係唔應該會有負面情緒 因為我地都習慣咗事不關己 變得冷漠 咁點解會有負面情緒？所以我地亦因此而去令自己成為一對？
被人話係單身狗 事實嚟嘅 我地都知道 但由幾時開始我地將呢個詞變成貶義詞？而我地亦因為呢個「貶義詞」而令到自己唔再係呢個「貶義詞」，純粹咁？
所以其實我地會努力求偶 取悅別人 拍拖結婚 經歷完一次失戀又要再尋找新戀情 係咪其實只係為世所迫？因囿於成見？被內心中唔知點嚟 唔應該有嘅一個無形框架框任自己 令自己無意中令成件事變得理所當然？

然後我又發現我又變成認真魔人

都冇咩意義嘅。我係覺得你鍾意個個人就會想同佢一齊，大過於 特登去揾另一半過世 先同個個人一齊

我自己就覺得係好多係因世俗成見所以結婚（就咁睇香港），又話幾歲前一定要結婚，真係好理解唔到，睇po都見過啦。。。其實二十幾歲有幾多個真係好識諗，二十幾歲都唔係真係老，點解唔好好了解對方先至再行下一步，要咁急結婚。
好啦，你話要生細路，所以要早啲結，如果你同對方都搞唔掂，未有基礎，成個屋企關係係靠個細路去維持，個細路真係好慘，老豆老母好自私。仲生細路真係害條生命，污染地球。

其實因為人地結婚而你又結婚係一件好on9嘅事
/如果你話真係鍾意佢至要結婚，我理解到，不過未必要結婚嘅

我見到個樣->
努力嗰啲人係狗公 想屌八達通分咗搵過個係有新鮮感
之後嗰啲其實冇肯定答案 係純屬想有人陪

所以其實單身係咪真係貶義要諗下 幾時變成貶義又要諗下
一開始可能只係形容一個人嘅狀態status
會唔會亦因為咁我地將一件好荒謬嘅事變成正常？
而因為咁我地係好荒謬咁去脫離單身

好多謝你肯睇晒

聞屁味的確能為你帶來一些好處。 英國埃克塞特大學的一項研究發現，放屁會產生能夠預防生病的「臭味硫化氫」
唔洗唔該喎咁多位

google search架

necessary evil

咁嚟喇 咩係鐘意呢？咁產生出嚟呢
呢樣嘢好食我就「鐘意」 呢套戲好睇我又「鐘意」 呢個人同我啱key我又「鐘意」？點解會有呢個動詞？
一開始係為咗傳宗接代先會有婚姻 都係指腹為婚 門當戶對 冇鐘唔鐘意 王帝都係呢個人靚 身型好 就揀佢 同現代嘅鐘意其實好唔同

我又認真魔人咗喇

band?其實以前中意the gazette 不過揀歌我覺得好聽既旋律唔易搵

你留先 怕羞

咁點解會想有人陪？取悅自己？自己最了解自己點解唔自己取悅自己？ 唔想孤獨？一個人同孤獨冇直接關係 唔係一個人就一定係孤獨 唔係多人就唔孤獨
所以就諗會唔會係世俗問題？

打飛機同屌百達通咋嘛

我諗呢樣應該係千古難題 所以人先係種咁複雜既生物
有啲嘢係你朋友俾唔到既
你就會想去尋找 想去體驗
體驗完回歸現實 你就會有對比 覺得孤單
又會再心癢想搵

本身係封建社會傳宗接代係必需 所以有咗婚姻 但開放咗 啲人唔一定要傳宗接代 咁為咗咩而一起？ 又唔係鐘意 封建社會制度下嘅婚姻冇鐘意唔鐘意喎應該

其實單身唔係異類 只係difference 點解會歸類左做異類？而啲「異類」又理所當然當咗自己係異類 呢個係好有問題

兩個人愛大家 想比對方肯定 承諾嘅咪結婚囉

好多謝你地陪我呢個認真魔人傾計
要你地傾得咁攰咁大壓力唔好意思
我都好討厭自己 我都唔想做認真魔人
但我控制唔到自己 sorry

一張爛紙

同樣道理
自卑唔係問題 覺得自卑係問題先係問題
好多人都知
偏偏知道嘅都唔想自卑 覺得自卑好有問題

理性討論令我地個post好有深度

啲人會話你扮野 當你傻鳩

認真魔人嘅特殊能力

然後好多人因為人地嘅目光 閒言閒語 所以就加入佢地 變成佢地 令到自己唔再特別 再話其他唔同嘅人有問題

最辛苦係連最親既人都話你

呢啲好主觀，你覺得個個人唔符合你心中把尺，可能佢就異類。不過呢個社會都有啲普遍嘅標準，少講嘢，遲遲未出pool，鍾意少眾嘢。。。然後我地就潛移默化左，覺得咁就奇怪

唔洗覺得同人唔人就覺得點點點。。。，我自己覺得異類可能對好多人都係貶義，但我就覺得可能只係一啲想法比較唔一樣嘅人，呢啲人唔係仲有趣咩

快點研究我

咪我囉 少講嘢 遲遲未出pool 鐘意少眾嘢
中晒

研究咩😗

我見啲連登仔都咁講自己，又好似對咁嘅自己好奇怪（？）咁，我諗都算係時代年輕人對“異類”嘅一啲準則。唔鍾意咪去改，但咁做令你唔舒服咁就算

下就瞓左，今日要幾點先瞓到

各位

今日嘅討論好開心
個人諗多啲嘢可以整理到思緒 轉數都快啲 聰明啲

認真魔人好叻開話題
但只限serious 好deep嘅話題
閒談係冇可能架

聽日食咩好

唔知 但食黃店最好

食腸

OK

大家都瞓曬了嗎

咁你覺得上天有冇眷顧你

被選中嘅細路

召喚高登藍絲

巴打今晚食咩

掛住我？

係咪個個都訓曬啦？

yes
樓上佢地講啲嘢似唔似首一人之境

講過太多野追唔切 講左啲咩

好似話依家個社會覺得單身好怪

咁總會有人係想單身 覺得自己一個自由自在啲既 洗乜理個社會 做乜格硬要比個社會同化

之後啱先聽緊首歌 一到一個人原來都可以盡興就諗起個po

同埋我又唔係好覺個社會覺得單身好怪
最多咪有朋友或者屋企人關心下 問下有冇拖拍

日日都呢個鐘數先瞓點搞 有冇人話我知點樣先可以早啲瞓

我地應該未去到俾人覺得怪既年紀

係呢個鐘數答到你既人都好唔可信

唔知呀 對呢啲冇咩感覺所以冇討論..

我可信

我享受寂莫 但不甘寂寞
如果唔係其實我自己一個人我覺得冇問題

等到聽晚11點再瞓啦

誠信破產的屎

成日唔知做錯啲咩

外國勢力唔計

玩曬

唉瞓啦屌！！！
你地都早啲瞓

就算怪又如何 我寧願怪 都好過同其他人一式一樣

早抖

其實諗落我都好早訓 朝早7點就訓

咁早都未瞓

食咗pizza 薯仔

食完嘢跑步唔會肚痛咩

唔會啊

好耐冇食過pizza
Btw食咁多碳水化合物 好驚肥

差唔多日日都有薯仔食

我都驚

男人老狗唔洗怕啦

王祖藍淨係聽過跌落凡間的天使

我為食又易肥，所以要不斷做運動

我唔係真係驚肥 係驚重左冇咁敏捷

細個以為浮誇係佢唱

你有做就得啦

少少姐 食多少少冇嘢嘅

有啊

諗起以前唱k一定會點浮誇 然後成班人搶住個咪去嗌

之前係中學會上堂唱

我啲腹肌已經冇曬上次同個fd去跑步都feel到明顯慢左好多

腹肌我未試過有

中學上堂成班人係咁嗌？ 像突然地高～歌

你都有 1舊

咁早起身既

我會捉住個frd隻手扮mic之後太大聲就會比人屌

屌你

人地都係外國勢力

未瞓覺啊，不過剛瞓上床了

抽水就抽水啦

好掛住佢哋

原來得我係真·痴線佬

同佢地facetime啦

你未瞓？

未呀 8點左右應該就訓

我都想早訓架 但唔知點解愈嚟愈夜先訓

pish

快啲推走佢 順便推樓主出嚟屌鑊勁

佢今日返學但仲未入嚟

樓主要遲到了嗎

要走堂了

開始眼訓了 雖然推唔爆 但啱先差啲就咁恰著 早抖

同藍絲差唔多時間瞓

早晨！

你地好早起身

快撚到 一起身就984

我都發夢搵緊女朋友

親愛的朋友，早安

早安

男人講嘅嘢你好信？

食午餐未

咩啊

未打緊機

你當我冇講過 報左個online talk 一陣聽 下晝唔出現了

準備新po

係咪要我開

我係認真魔人